5600X vs 3600X vs 3600

性價比嘅話
係咪3600勝？

諗住遲啲出RTX 3070
打機的話其實performance 對比明唔明顯

我相信打機應該5600X會好啲

高HZ MON就5600X

我2k 144hz
即係等5600x？

有冇話差得好遠？

根據AMD PPT
差好遠

我3600都想轉5800x / 5900x

intel yes

玩咩驚先 2k 144

我會覺得其實唔係差好遠
其實10900k對10400已經唔係差好遠
何況3600
當然食盡張卡就會有少少差距
睇張卡既效能比較多

想砌3070 + zen4 又唔等得
準備想砌10400+b460 頂住先
到時出zen4再換u換板

如果淨係揸機咪直接出10900kf
依家都係三千幾

我好少玩3A 玩開都係D唔太食效能既GAME
仲要1080P 144HZ 出I9會唔會好過剩
3070都係唔想等3060個堆卡先揀佢

又唔係咁諗既...你用多幾年都係番度
DDR5最快都22年到23年先出
玩番四五六年到ddr5成熟左再換都唔遲

144mon啫

嚟緊2021 /22啲驚諗住玩中效都ok

用住zen2/3+b550板
zen4可以落5板

搭單問，2k 144hz冇乜好介紹

我都順便推推問埋

g7緊撚局

未用過AMD CPU
但呢幾年見好多正面評論搞到想轉會

Zen3 唔係已經am4最後

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,529

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,162

咁樣再落3070 o唔ok
我驚到時要換板

有耐心嘅話可以睇
簡單黎講就係如果係為打機揀Ryzen
佢覺得根本唔應該再諗IPC比較慢嘅Zen 2

XG279Q